\CW[nourriture]
Quelle phrase te définit le plus ?


1 - Je ne suis pas furry.

2 - Avant tout je suis un ananas 🍍 .

3 - Je suis admin sys et je fais des blagues.

4 - Awoo.

5 - J'en ai un petit peu marre, parfois, du patriarcat.

6 - "Écoute, j'utilise linux et chez moi ça marche..."

7 - Je me ferai bien une petite crêpe.

8 - On dit une chocolatine.
